[I/A] Returners - NEXON出品：英雄聚首 + MOBA元素 (2)

舊 Post:

▶ 收集英雄並一起成長吧！
我們所認識在神話、傳說、歷史裡的傳說英雄們！
從雅典娜(Athena)、莫札特(Mozart)、克麗歐佩特拉(Cleopatra)、羅賓漢(Robinhood)等的西歐英雄到熟悉的項羽、關羽、諸葛亮、九尾狐等等， 即便是熟悉的最愛角色，在遊戲中也會有令人興奮的嶄新詮釋。

▶ 手機最初正規的5:5集體戰鬥！
在激烈的即時戰鬥中主宰戰場！用有限的時間內快速思考設計一個遊戲制勝的策略，安排你的英雄並執行著你的策略，打敗對手精挑細選的五人小隊！

▶ 強大的聯賽系統，來場真正的勝負
努力培養的隊伍，是否能夠主宰戰局？ 每天的「英雄聯賽」裡馬上就能一較高下！
在聯賽裡爭取勝利，並於最終決定戰「錦標賽」裡奪得令人興奮的冠軍吧！

遊戲戰鬥畫面

中途隨時能改變戰略

團戰世界boss

LIHKG 公會： 唔想回歸者
我地會有幾個Server前100名既玩家，想入公會既巴打留個言講聲

有咩問題隨便出聲，好樂意解答

Nexon Returners 官方Page :

iOS 下載點

Android下載點

g持fun巴終於開過個新post

我都知我真係好懶

隻game真係值得多d人玩，同類型黎講幾好玩，又唔駛點課

關於個活動，有得loop真係唔知 不過其實一日都係最多十箱（試左），買體都冇用

LM

係呀其實算係好鬆手佛心...

巴打你啱，我啱啱試完。
希望loop到

買左月卡支持下隻game

自己都估唔到玩下玩下成個月

新手想問有無公會收人？

LIHKG公會名: 唔想回歸者

Welcome 巴打

重覆既裝係咪拎去合成所抽新裝係最好選擇

係呀，兩星以下就賣左佢

6星武20lv左用同武器4/5星突唔突破到?

啱啱先第一次大patch完，一定唔遲啦巴打

佛心佛系0課驚
永遠唔會遲

好遺憾....

雖然真係可以完全零課，不過佢開局個兩個新人起手pack係真心好抵玩既。

利申：淨係課左個兩個

Tesla 愛好者lm

大絕轟轟轟

最近研究緊混裝，三加二咁。
三就用大技減CD，二就加HP23%
頭魔防腳物防，應該夠生存

混裝愛好者

好似好吸引咁 隻game有冇首抽？

有咩推介？

無需首抽，角色可以用石買而且都算大方，係咁送石
反而裝備先要抽（或者每日一抽慢慢儲

開新post好似多左人

最好玩既地方係用腦贏d表面上戰力高自己一截既人

dl左
一陣搭車玩先

多d人玩多d討論

巴打點用個合成所，合完3次4星rare之後合咩都好低機率

基本上都係用黎將三星普通裝 => 六星普通
四星唔啱用稀有 + 普通 => 四星稀有

換完三次四星稀有仲會唔會試其他稀有/傳奇

邊隻係必買既

初期衝關就宮本, 必買
弓手我會揀朱蒙
亞瑟可以留, 前期唔差

大家新玩既巴打互add
id: marika

公會我會keep住清多過兩日唔login既人，如果有巴打想入但冇位同我講聲

Fun巴有無咩特別混裝分享下

小分享，俾諸葛用既稀有3+2

等佢捱耐少少（混亂到人多一次就差好遠）同東南風大力d

謝分享

岩岩入左公會，game名 權志龍

好多裝要升

想問下星期日有冇每日任，我MISS左一日怕拎唔到4星選擇卷

聽日開晒d升裝任慢慢刷

每日升裝任會開呀

你應該get錯左我意思

我都覺，其實講緊咩任

「完美的一天」
周任要clear 呢個日任6次先可以找到四星選擇卷

有架 漏左日都解到

之前試過星期六訓醒已經打完團體，斷左纜

公會無曬位！ 如果有位通知我呀，唔該

清個位俾巴打你

Thanks 巴打， game 名：Dicccc

想問老朱邊到買

我想問點樣入公會

見到你了，welcome

諸葛？ 競技場shop

對我黎講係好耐既事...唔記得左

我入到了
id: Teddyyc

我想問下Tesla係咪除左上鑽石，就無其他方法買？

我都想入公會
ID: 幻零路

係，巴打加油

清左兩個位，welcome

已入，叫DanielFS,玩偏門法

玩阿拉丁？

雅典娜買唔買得過

屎忽痕買左 唔錯

full左 等入

已入坑 我用gmail登入隻game 完左新手教學之後自動比左個名我 係咪無得改名架？

自膠 原來要㩒分配測驗先改到名

隻補想換公會個隻，但怕太伏

有冇新手教學
初期上咩英先

傳奇咁難出，買埋d包怒抽都係得保底積分換

5星傳說卷選戰士武定係弓手武比較好
如果戰士，武藏應該選邊把好

莫扎特都幾好呀

清左個位

長線既話進擊組合應該最正路

混裝就兩件黑龍+三件稀有咁混啦，易食d

申左 tikk

D 石抽定買英好

我依家儲緊石抽裝

諗緊買老朱定莫入法隊...

強化啲料好小一場

瘋狂刷料

頭3000石買英定抽裝好？
高級裝係咪要跟角色，怕抽左都用唔到

新手LM

唔限角色 可以買一兩隻英然後抽裝
不過今日有抽裝up

3000 石 1金算唔算伏左

洗唔洗刷首抽

完全唔洗

金唔金（六星）唔係重點
重點係唔係傳說/稀有裝

唔係跟角色，但暗地裏某d裝配某d角先match d

呢個

咁你連三千好抵架喇

新手巴打可以用我個推薦，齊齊拎多D 石
IGN: S0u11e55

有無巴打可以俾吓意見

我覺得好似爭緊少少SUP技 / 控技

我麻麻地雪女，有巴打推愛麗斯

話時話聽日好似又有公會raid

我反而麻麻地ALICE，個插圖同D 技能個樣唔討好

TESLA 啦巴打!

我本身無諗過放弓手落去 但係抽到既勁裝好多都係弓手
巴打有無咩suggestions 可以換

好 試下先 多謝巴打

我都想tesla 但我未上到鑽

SORRY 冇留意
吸血鬼/冰女其實都OK，當然ALICE 更好，只係我個人無咩好感
再唔係近攻法師變死神個隻其實好勁。

試下玩隻死神先 多謝巴打

有無莫_特用後感

多左好多人

諗住升黎取代齊格菲

用左排ALICE都係覺得唔係好岩FEEL, TESLA/死神反而好爽

好小人討論

好似我之前咁講 個玩法太單機，無咩好討論，係得D 角色組合同裝備組合真係可以討論下

死神真心好爽

過下手隱唔錯

隻驚幾好玩，唔驚唔覺都玩左差唔多一個月，大家一齊討論啦

冰女好似上唔到一線，我自己覺得依家最強職係弓，近戰打手一般般

睇下個facebook page 內戰，隊控技team吊打

最後都係穩陣d換左老朱入法隊

寫小小心得，裝備一定係傳說>>>>>>稀有，4星傳說都好過6星稀有好多，因為慢慢都一定農到上6星。稀有會有選擇卷所以易儲到一套，慢慢農。

打劇情到後面會送5星傳說裝。我自己係睇下會唔會有其他傳說裝係同一套，咁就諗下剩低3件mix咩稀有裝，就好似咁。把武係送既，鞋係抽返黎。

無課少課都唔會有太多傳說裝，所以都係要mix裝多。

依家大路都係用物攻多，最起碼前中期係，所以要升裝最好升加物防。就算你有成套魔防拎出去打都係好易死。

其實阿拉丁我覺得好勁

隻朱蒙無乜料到

法仲用緊冰女 有無其他推介

有無人一齊互加推薦人

IDanielSF

I’d : DanielSF

ID: Gimbap

係咪互加？

加左你喇

加左，thank you

點解得50石

本身右上個新手任，做完最後一個突然唔見左，有無人知點開返，我仲未拎個5星抽獎卷

Report 客服啦，有巴打之前都係咁

齊格飛睇佢技能好似沒咩cc技

ID: 習近平
申請左入公會

另招推薦人

新手留名
有冇咩要特別注意？

冇，所以佢係當打手用。

佢2技免疫狀態可以一開波衝散對面，我每次都係用佢衝李成桂

唔好亂用石買人，買隻李成桂其實夠carry住隊team. 石最好等活動先抽箱。

盡做日任週任，等prime time盡打劇本，佢分加自己經驗，英雄經驗同黃金。揀岩先打

屌那星上左鑽LEAGUE 唔夠打，盡左力都係排第7

突登跌返落去白金拎頭幾名有冇得諗?

其實最大分別係個個突破ITEM

推薦人填你好無？

你搵個新人互推啦

新手留名
想問大家係咪玩物攻多

上到去拎唔到分項排名就冇晒石

我上左水晶，d人5萬，6萬.... 點打...

我想問點解加左呢位既打佢50lv,我得50石...

要新手先有，過左40lv再加得返50石

Welcome to 水晶升降機 保playoff已經好難

Diu....咁又無左4千幾石

有冇人互加 推薦人
Id 幻零路

加左,
我ID: 習近平

Sorry.. 我都唔知唔會補返

搞掂

爸打，加左公會，求加
名：hohoho

有沒推薦人互加

我地互推
我ID: 塵翼瞬

推左爸打

推左

好，welcome bro

唔該哂
除左打公會王仲有沒咩要做，公會

簽到就ok

大家努力d 打公會戰

game id: marika
歡迎互add

Lovaney 加左

開始玩咗無耐
有無推薦人互加
ID: Sivona

另外仲有無公會同好友可以加

新手想入坑 公會仲有冇位？

會keep 住清inactive member，巴打你apply左留一留account名～～

合成所係咪合5星就夠？6星個機率

四星普通裝+冇用rare換四星rare...
三星普通裝換六星普通

暫時都係咁樣最穩

用20件 都唔夠100%

終於出到項羽, 早知一早買

有恆心

巴打仲有冇位?
依家個公會得返幾丁友...

唔知我黑定點，我會將重複既稀有4星二合一，但係合10次有9次都係出返我有既

卡左係到好耐 究竟點過

聯賽個到係咁打，打打下會入左黃金
個時變左2小時一場
個D先計數

ok 唔該

Lovaney申請左入會

留番黎突6星算

感覺 項羽 > 武藏 > 悟空 > 雙手鎚

其實技能組黎講雙手鎚最大力但真係太食裝備

點樣改名 點解我好似冇改過佢就變左依個名

同埋想問下 卡片係咪唔識auto出？

唔識

好似幾正, DL黎試下先

Welcome bro

公會副本今晚12點完，各位加油

巴打apply左話我知，我再搵位清出黎，暫時仲有幾個韓仔泰仔係個會度

有冇咩技巧可以打多D

獵靈 點解 岩職業夠階段 都出唔到英

每隻只可以出1次

挑戰次數 每日都俾卷？

正確

今日材料up 射左右1800體落去

升左1 set 武 頭 身上六星滿lv

再加大量儲備

打左10場出親都紅色

出EVENT真係要咩都唔做射晒D體落去

但其實最好可以full set 咁出event
變左我依家套裝又唔上唔落咁

老實呀，我打20體個個都係出金同白銀DKLM, 50體必出白金我已經當賺

佢出左個鑽石EVENT之後都懶得再打20體...冇EVENT日子咪升下LV
快D出埋隻腳同介指啦

爆石回體射落去

有無人互加 40LV 以下

呢個post有返d人氣好感動

你地 會唔會 用4星傳說裝 換6星稀有指定

想問下死神係咪用惡魔稀有套裝就得？

因為我就咁望落啲屬性其實都幾岩佢

幾大都留傳說啦，勁難抽

稀有裝慢慢升

惡魔裝加魔防，佢又係近身.... 會死得好快... 真係好快

好驚一推再推

我開頭都係用呢套, 果陣重諗做乜幾野就俾人打死

3件5星傳說戒 都係近戰 點搞好

咩裝，影睇睇睇？

記錯野！

傳說之龍套裝先岩

留住等合成所出岩用既傳說裝果陣博一博

黑龍 進擊 劍鬥士

跟手 首抽6星村雨武

呢套就岩

姐係呢套可以照升上去直至到換傳說？

你可以試下2合1，5星傳說睇下會唔會中到好野，我自己就未下定決心咁樣合過

玩左3日 d裝 錯晒 要唔要重玩呢

唔太高lv重玩都好

係呀，我會咁

話時話，我6星左兩套，一套刺客，一套狂戰士，兩套都加魔防，依家比人打到hihi

整個陣項羽+雙手鎚+武藏 後排1法1補

點解要咁做

我個陣天真唔識野，升左呢兩套去到5星滿等就醒覺左，好彩。

整返個1坦4法仲好啦 保證上到鑽都仲係一帆風順

大部份人都用物理，法隊打到上去好好恰

Lowmays
申請左工會

醒覺既時候已經5星20lv晒

但係 要抽到法裝先係呢 我呢個帳 60抽 坦戰 勁多

同我一樣，所以主力一有岩用既裝就換左比其他二線角色用

唔應該6星埋佢，會浪費左啲素材

打上去實有用，會多左人用法系
鑽石為止郁係李桂成一隻屈機

想問下高手，呢d冇組合既傳說裝係咪冇用

我都有呢類介子 打算升鳩左佢去到有岩用既傳說就拎黎合成

有無巴打知技能有無暴擊效果

基本上冇，好似得武藏大技可暴擊，所以係佢賣點，佢套裝亦都應該加暴擊最好

個post 多左好多人

我想問 1-3星普通裝 +20 會賣左佢定 升裝用

攪熱個場佢

升裝會令你好快冇晒金，又加得少。
其中一個做法係合佢做普通6星，初期絕對可以用住先

拎黎解週任先係上計，要既素材低，又易拎到。
週任每個星期要升級十次裝備，新手未必輕易做到。

寫多少少對戰心得，隻驚其實好講策略

例如上圖咁樣，我將諸葛放係人地隻李桂成最遠既距離，令佢如果想打我隻補要行多兩步，同時我有齊格飛，同死神，一個擊飛技，一個stun, 就係為左令佢隻李桂成出唔晒佢第二技果3箭。

其實仲有好多玩法，見過人地隻齊格飛放左，右⻆為左撞到最多人，仲未計卡片組合，其實好多野玩，我試過武藏加減速卡，見到人地d近戰慢慢行去想打我隻李桂成，行到去都就黎死

有冇巴打未加推薦人 互加 ID:Azuri

Lowmays
加左

我都加左你啦巴打 唔該曬

我想問吓積分裝勁d 定係 傳說裝勁d

傳說無誤

Thank you bro

屌那星岩岩升緊祭壇，上網斷左線，禁多幾下都係唔得仲彈埋出去loading 畫面。

入返左game佢當我係用石買point咁算祭壇，食左我1200石

報客服屈返佢一筆

開左個公會 LIHKG
歡迎巴打加入

申請左
叫DKLM

個人升得好快 48小時已經34lv

做完新手任俾佢食左最後個寶箱 report左 客服話一切正常

您好，
關於您來信『遊戲異常』的問題，
經原廠測試後並無異常

新手都呃

申請咗 不過full

推薦人互加
id: kawhi

互推 已added
id: 憂魂

戰力2萬之後 升好慢 有咩建議

抽裝

抽裝 係咪六日有活動？

推薦人互加
EricC

難得有得抽傳說裝，出d咁既野 我第三對冇set傳說鞋啦頂....

不定時，唔係個個星期有

呢位巴打又Harden又Kawhi

都好，我呢邊清完inactive會員都仲有幾位未收得晒

Sylok 求加

屌那星

多出既裝 4 5星稀有 玩合成 定俾其他人升戰力

退出左要等24小時 聽日入

推薦人互加
id: 薄荷

Added
id: EricC

之前有巴打又係俾佢食左最後個禮物，搵客服拎得返

大拿拿1200石 好撚灰

我拎唔返呀屌
收到同巴打一模一樣既email

罐頭email CS好弱

好似話要cap圖 屌 個制都唔見左 點cap
我是但send多封cap左主畫面 圈住個新手任務無撚左 睇佢今次受唔受理

傳說裝好緊要

下個更新流出
拿破崙？？

成吉思汗

升滿級 超越

儲定石

兩隻都弓

巴打request 左入會

又有公會raid, 大家加油，打得晒有3000體

打繄

又有

補師pvp ,pve推邊幾隻，諸葛亮4000石叫買唔買好

會唔會太遲玩 已經有兩隻game要掛機

呢隻都係掛, 用既時間唔多, 可以一試

唔太想用石買補師，我諗要上晒6星lv20物防set先唔駛比李桂成打到殘血

pole dance果隻補師值唔值得升

Cls 點打得哂個副本 今晚結數，仲有成千萬HP未打 三千體唔易拎

唔緊要啦, 等大家升高D LV就打到

其實次次都係打淨最後個隻
打到lv30 算唔錯

打一場先扣4萬幾 好冇動力打

有參與就ok, 畢竟升裝要時間

出咩人, 企咩位, 用咩卡都好影響, 有冇教學

我就咁打...減物防+治癒之光...
俾佢開頭轟一野個下即駁team heal...之後轉畫面有得打個陣開減防...

求入會同互加推薦人
ID: Kwa

公會係咩名，新手玩左陣覺得幾好玩，應該會keep住玩

噚晚開始玩，有小小嘢想問

有無邊隻英係必升？(買咗宮本，李桂城)
超越道具駛唔駛留？有就用？
新手任務度，有個聯賽係幾時，點先會開？

暫時有兩個公會

1. 唔想回歸者
2. LIHKG

唔想回歸者暫時滿人數，要排一排一兩日，留言話我知你id我清左inactive人之後會優先俾巴打們入

宮本同箭神都係好英黎，升上去冇問題

超越卷留返4>5 5>6 個陣先用啦，唔用既話5升6要成個星期等到喊出黎

聯賽每日都打緊， 08:00 - 20:00 每兩個鐘一場，去到幾lvl先開就唔記得喇…

好，thx

仲有無英係必買？儲咗4000石！

47萬,好勁

未有聯賽果時有個咩資格賽定排位賽記得打...
我果時HEA最後落左最低級開始打, 一星期先升到一級

齊格菲：招大技好實用
Tesla 都係廣泛好評，不過後期d先unlock到喇

箭神真係必開, 打靈樓靠晒佢

我玩得耐je 大家都得…頭三隻相對易好多，所以留左d體俾新玩既巴打打多d。

而家呢隻lvl 5／6對新玩家黎講應該一拳死一個…

等緊佢再開多幾隻新英希望有心水角…打到上14樓唔夠英…

套積金裝 值唔值得升上去
未有坦傳說

算係咁, 4件加成500魔防算好多

戒指 用佢定 加物防戒好

唔好用晒d石買英呀，佢不定時有抽裝event, 留黎抽裝

成set用都ok呀，加攻戒仲減大絕冷卻。隻戒加3件守門人減成6. 5秒

有3套弓手裝

一開始買1,2隻英就好，一路打上去D英可以用金買
推薦用住雙鎚先，好快就解到宮本

過左7日活 之後係咪好難拎到石

keep住有石好佛心，真係唔使點課甚至零課……

公會收唔收新手？

最緊要有心玩

而家呢度有兩個會
1. 唔想回歸者
2. LIHKG

想問下打乜關升英雄lv最快？主線開始卡卡地關！

每日有三次prime time, 每次兩個鐘。

新手建議打等級經驗up既關，咁個玩家lvl會升到停唔到

之後先慢慢轉去掛英雄經驗up

收到！唔該晒！

加油巴打

其實隻raid boss 我地有機打得贏
差唔夠一半血

AvenMaze岩岩申左公會

有無得睇自己某一set裝有幾多件？
有時好多裝唔知道自己齊set未

盡打左了，無計。

最後個個每次打得7-10萬 對我黎講有啲吃力

去圖鑑有得check 你有咩裝

雙手鎚真係好難配裝 （稀有）. 搞到想重用佢都唔得

新手一問
有邊隻英一定要買左先？因為想用石抽箱多啲
同埋十抽中一傳說算唔算回到本？

點睇佢岩用邊套裝

啲裝備既屬性岩唔岩佢
例如大將軍裝武同飾品係加大技攻擊％
但佢大技係變化形，變相呢啲屬性就唔岩佢

有冇玩過魔靈既巴打
哩隻同魔靈比如何

我第一隻買既係宮本
推主線一流

想問點改名 同埋想入團

海賊都幾百搭,唔計把斧

宮本好快可以用金買，用石買都係sieg同李桂成

有諗過海賊頭腳，其餘大將軍
但都係個個問題，武同飾品加大技攻擊，佢又唔岩洗，好奇怪

我都係買sieg同李桂成
法師可以買Alice，除左打raid，其他地方都唔錯(打到上白金就可以用金買)

雙刀,馬騮:海賊頭腳，其餘大將軍
雙手鎚:武用主線齊格非果關出果把+海賊4件
項羽:海賊5件
諗住咁玩

我有少少強逼症，雙手鎚用海賊飾品好怪，飾品加物攻同魔攻

三件殺意加兩件海賊帽鞋有冇得諗？

馬騮用落好似麻麻地

算，都係等event最好

等抽到靚野先開發佢

明明佢技能組幾好，招大技都幾勁 硬係裝備要求高

就咁睇落好似有得搞

雙手鎚我都有興趣，有stun好似幾好....

就咁望落暫時最有希望係呢套，唔計傳說黎計

好幾場對家隻齊格菲衝過黎係咁追住佢黎打又打唔死

十抽中一傳說
我抽左3次，一件傳說都冇
反而就咁10+1抽一種裝就平均每次一件傳說

如果公會有位就加我吧
麻煩哂
GG是咪打

想問下d卡點升lv?

做任務解成就unlock

抽裝積分件坦裝岩邊隻用

物防應該個個都啱

+攻,殺人回血

有冇新朋友未落推薦人? 求互加 ID: Kwa

努力升緊RANK 好想課Pack石玩下

有攻擊型坦，例如齊格劍
btw 我混裝，帝王劍加頭only

有套狂戰士俾佢,係咪拎黎合傳說好

留意返，狂戰士係魔防...

我啊！
Id:GG是咪打

課新人個兩細pack都好夠架喇

巴打我已加

得左

有無巴打可以約略講下第27章要幾多戰力先可以全三星？（齊格劍個關

我好似4萬頭過左

都有d用既，唔駛比女死神打爆

新玩 想入團
另外有冇推薦人名俾我加

求互加推薦人

老玩家表示留俾其他新人

想問下點改名

已加，welcome

新手 玩玩下覺得唔錯😂

好耐冇game玩到個幾月
真係覺唔錯先出post

隻隻新驚都逼你課，又或者刷首抽刷完就del得，呢隻真係佛心野

玩完左個活動，拎左兩個垃圾級別既傳說

但最大問題係個活動唔重置 D 箱已經拎哂

我都係 拎完活動野 d石冇進展咁濟

慢慢la
完左7day 我玩哂d 石
依家已經有7千幾

D箱我抽到兩次300石

玩左幾日，仲係rank 8, 冇咩方向咁
而家係打下特殊副本，升下d技能先...

想用石換隻雅典娜，因為隻亞瑟王太易死....

另外係咪有巴打未入推荐code, 留tg互加

請問幾lv入到會？

一開始直接抽裝會勁好多

未入

新手用德古拉好唔好？比佢自給自足唔駛補

公會 LIHKG
歡迎巴打加入
記住每日簽到

好偏門，打到上水晶聯賽同頭100名競技場都好少見佢 睇自己有冇愛喇

水晶 對手戰力最低去到幾多

又有問題問！！

有選擇傳說箱，我應該揀俾打手先定tank先？
如果弓手用近戰俾邊個先實用啲？
另外應該揀套裝定散裝？

最好等你有一件傳說 再揀返果set傳說拎bonus

喔，都係！仲有5日！等埋先！

睇你抽到邊套傳說齊啲，自選湊一套，再針對套裝既特性重心練邊隻。例如黑龍套練宮本、大君主練死神

tg: TerryKwok

我到而家都仲未揾到邊道入公會，係咪要等定level先入到？

死神係 拉c普丁？

係啊

留名得唔得

sure

我名： 渣巴伏古

巴打俾你參考下

加左你了

我都可以加你丫，我都未入推荐code

巴打應該見到我名

rank 18, 源XX??

yea 好彩巴打冇打我名出黎

見你講得咁隱晦

巴打有齊一套傳說

好彩抽到頭腳戒，武推主線送，身係100積分自選

我中左兩隻腳

送武個章 要幾多戰力打贏

抽裝等活動？定有石就抽得？
抽乜pool？

等活動啦

星期日 係咪全部升級材料都打到 （唔洗3倍體）

平時會有啲咩抽裝活動？

我過果陣三萬幾，唔算太難打，part1最後一章開始難打，之後仲有part2

是的

每月大約有兩次抽裝活動，抽混合十加一抽到6星裝，會升級為特選傳說套裝，特選為1-2套不等。
以上次活動為例，特選為大君主套同進擊套

知唔知大約星期幾會活動？？

以佢規律估算，應該係7月5左右，可以配合新月份積分換一波

玩左兩日，好好玩，幾近沉迷！

而家主隊用緊：

想換隻法師或者弓手，有咩推薦？

弓初期首推李成季，後期先考慮朱蒙

法首推愛麗絲，上到鑽石可以考慮埋電法，後期有大君主可換死神

咁我抽唔抽第三野好？ 第三次十抽有一個傳說送

新手初玩
想問下係咪一直推圖唔洗買英住？
因為我見好似之後可以用錢買唔洗用水晶
所以儲住水晶先？

你個位置好尷尬，一套應該就嚟唔切，不過本月積分2件套加生命%相當實用，都建議抽

係，不過有啲英早買早享受，推圖都快啲
如果你係休閒向唔諗著課金，每日入game消下體力，都可以隨進度補完，唔需要水晶買

近戰洪吉童、遠戰威廉、坦亞瑟王、補南丁、法雪女
以上陣型玩著先，推到咁上下近戰換宮本、遠戰換女忍者、坦照舊直到換齊格飛、法換愛麗絲、補照舊勤力打競技/公會副本，之後你想轉孔明或者莫扎特都得

感覺尼古好用過死神

有心玩推關可以好快，d條件要關卡呢（好似武藏），可以唔駛用石買，反而要聯賽場數果d真係要好耐，想用就要石買

平分秋色，死神係大君主加持下非常恐怖，大技只需12秒就開得，起手2技切入戰場群暈，1技對坦造成相當大傷害，大技一開無視所有控場，配合大君主加既屬性，就好似癲婆係咁劈

齊裝係唔同d

疏，大君主喺乜水

法師傳說套裝

因為隻game其實好古惑，有啲英係綁定咗某啲裝先發揮全力，所以新手好唔建議練，會覺得無乜力咁
例如死神、朱蒙、雙手鎚呢啲

感謝skylok巴打同k神巴打解答
暫時試下無課，如果長玩就會課少少支持下

有冇人互薦？
Ip：人生教練

推左你
我id: 力一儿
全中文黎 copy n paste 啦thank you

加左啦，你快啲升上去20啦
等你啲石用

想問朱蒙同雙手又用咩傳說勁？

朱蒙噬血、雙手黑龍
個人看法

請問傳說5星揀咩裝好

鋪路比後期

有無位入公會？
岩岩退左舊公會：ID hehegamer

推薦黑龍、末日/殲滅、君主/魔王
其中末日同君主既武器推主線都會送

努力緊

多謝解答
好彩冇揀到君主杖

我抽到件君主鞋送果野揀左佢把武
15k戰力卡雪女啦，有冇教學？

試下放減物防同補血卡

已經特登跌返落去白金

對大部份人黎講，好多人練純物攻或者5隻物攻先，因為你出5隻物攻的話，你一張減物攻卡就5隻都食晒，無論打劇情同raid都係會快d過到。推劇情要練單體傷害⻆色，即係武藏，李桂成，朱蒙，女死神呢類，當然齊格飛同alice大絕扣%血都ok, 劇本大佬佢地狀態免疫，一堆stun⻆混亂⻆就冇晒用。

減物防卡先岩

求推薦人，Id：Kaspar

諗住入愛麗同雅典，入老朱個位，兩坦2法1補咁，點睇？

感覺兩坦唔勁，好少見
主流法隊都係一stun坦，主力法加阿拉丁加卡珊，再加強隻隨意
不過法隊都係少見

所以先殺食！少人用魔防

抄官方fb條片個隊法攻都好似幾好玩

因為官方個隊其實夾得好好，死神打手，阿拉丁 坦 女僕 蛇女團控
女僕可以加雙防
阿拉丁加攻

我覺得卡珊恐怖d，減10秒冷卻，大君主女死神可以即開大技

用哂啲石抽裝冇買過人
想問第一個買邊隻好？

快啲開到火，就等於少招控技都得
兩睇啦，女僕團控同加雙防我覺得萬用少少。因為唔知佢set加雙防比坦定比死神，如果比死神就仲癲 高雙防免控高輸出

跟風玩好悶 還掂都係休閒，緊係玩特別d

仲有一支補既傳說杖同大君主衫，所以好難唔玩法隊

我會揀李桂成，因為靈樓都好靠佢打，靈樓打到上去每日多幾百體

又幾好玩

不如索性開個gp大家研究下🤣🤣

Tg me 一齊研究下，夠人就開個go,集多d人一齊玩

係度研究 多人見到先吸引到人

係啦盡量係度講等多d巴打睇到post

桂神真係有用

求公會
Up:人生教練

4萬3戰打唔贏26章尾關
隻野係咁回血, 可以點攪?

錦標賽輸左俾張俾張紅卡反制

終於贏到

新手留名

你set兩張卡人地好易中一張黃，應該高手會set至少一張黃卡

後面齊格飛到李桂成

上左水晶聯, 隊隊過5萬3戰

你地升6星 會一件件升 定成套一齊黎

一套黎個種感覺好正

唉屌即換番幾張黃卡用

啱啱上左鑽石
應該買雅典娜 / tesla / 定死神好?
利申:冇傳說裝啱佢地

朱蒙個關 好難打 一開技 坦都秒

K
友情抽都有金裝, 不過係最低grade

最唔食裝算tesla

遲d你會只想抽到能量

Tesla 打手

電盾可以比坦/打手（算幾高輸出

連鎖電就普通技能

大技大範圍暈加高傷 依家我打高線材料用大技卡牌係佢到，即放大技，8秒一場高級材料

李成桂果關好似隻查理先係大老

獵靈10樓隻近戰狼巴打你地用邊隻打

李成季

幾戰力?我隻成龜死佢重有1/3血

用佢取代alice 諗唔諗得過?

我不嬲對Alice 麻麻地，所以一用就用tesla 。
但好似多人用Alice 多啲

我果隻一萬，但我記得7千幾果陣已經夠打
如果差少少可以re多幾次，搏下暴擊同迴避
飲體力水，提高出技率都幫到唔少

我好似8千幾果時過左, 真係唔記得....體力唔滿可以試下加爆佢

唔該哂巴打
D傳說裝好難有，有親都係單件，唔係set

我去到依家都係 睇到中啲乜，跟住衝主線拎相關既傳說武。
咁就可以2＋3咁配裝

我最多果兩SET都係得3件....

然後兩SET都要4件先有第二個EXTRA 效果

有個on9方法，儲大量石係同一個月等活動抽。

夠100積分換佢老味

洗幾多石先有10分?
同埋用石買英計唔計?

抽到靚野有十分（好似係五星稀有或以上

唔關事，一次十抽就10分，商店送既唔計

sorry ，姐係十抽就十分咁樣上？

所以巴打有得自選傳說到即係用左30000石

係啊，即係3萬石，十個十抽，就有100分

手痕抽咗200分，突埋支君主杖+25

齊格菲第五關咁撚難打既

重手巴打

新玩，求推薦同被薦人

我都係新玩 已加

ID:孫熊貓

今個月坦積分裝值唔值換 定留石定活動

求推薦同被薦人，已經Lv40

id：Kaspar

5星升6星，要7日……

已加

唔用鑽買桂神 應該練 朱蒙 女忍者 定丘比特

朱蒙打Raid,打劇情都會好過女忍者, 丘比特

朱蒙啦，女忍pvp暗殺用

想問下新手0課應該整同升咩壇
得一粒精髓 粒精髓之後要點拎

能量>裝備>英雄

點都要買佳神既

有冇0課用石攻略

岩岩抽完100次 要存4000鑽好遙遠
搵住第隻用住先

抽裝？中左幾多件傳說？

應該有8-9件傳說 有d冇套裝 好好彩有3件大君主

淨係十抽果度中到8-9件？
我刷左6-7個首抽都係得一個ac抽到2傳說

10次10抽喔

加埋抽野活動送果啲夠哂玩啦

呢隻野唔洗刷首抽吧 咁多傳說裝
俾你刷2-3件 到後面抽唔到同系咪一樣

我第一抽6星傳說武 到100抽 冇出過同一系列

岩岩抽左第2次10連

我卡左關先無聊刷下姐
因為想知傳說有幾難中

如果你三件無中武器又無重複，推主線拎武器自選埋最後一件就齊一套

唔課要到何年何月先有3000石

係呀 我自選左 就等推線

新手好冇草4000買諸葛亮

自選左武器

非必要，睇自己有冇愛

其實日日做足真係唔使好耐

李成柱第7又卡關....

咁我拎晒啲石去抽裝算

3萬先岩，打錯，3千抽得一次

向呢個方向去緊，至少可以換到1 set 積分裝

有冇辦法贏依位香港人？
唔鐘意輸

試下吹風控場加單體爆發卡博一博火力
捱到宮本開大都有機既

公會raid又黎喇，各位巴打加油

高戰力係咪等新人出左手先?

收到

睇睇有咩魔法卡

玩左3日隊野暫時係咁

可以點改

到雪女關後廢卡 冇咩勁卡
防最高挑釁果張係我隻弓手挑

多謝巴打

模擬贏左 多謝巴打

如果我對既咁啱係呢度既巴打 你照黃卡禁我藍啦 我問完人識用果兩張卡唔係自己實力黎

無咁啱既

就夠30日有悟空
換唔換走宮本好?

仲係進度好慢....o岩o岩用coins買左隻武藏同埋基特, 隻基特好似好屈機

而家主力係武藏, 基特, 小紅帽, 南丁同埋雙大鎚o個個白頭佬
買完武藏佢比左張券我揀1件5星裝, 想問下揀邊件好?

個人覺得悟空係勁d, 不過宮本有skin

巴打要注意基特要配魔攻武

skin感覺加得好少能力...

留名先 玩開CR

就係抽到把魔攻加乘武器先買基特返黎玩

我自己仲用緊宮本，悟空打最新敵人，好多時係坦 ，宮本打防最低敵人

你睇下邊set武差一兩件咪揀果件，
小紅帽最上唔到枱面，用冰女好過

我冇set有兩件

巴閉囉、英雄主義、置馬。

下, 小紅帽咁慘.....咁我升另一件, 冰女冇乜愛....
搵條女升下

3000石買，之後30超越卷加個位數，搵笨

女忍愛好者

女忍我login埋聽日就有，咁我慳返d錢

想問下係咪一定要用坦？因為而家我冇用坦，出兩隻近戰得唔得架

睇你想唔想有隻野保後排
出兩隻攻既殺哂對面後排都得

我d後排成日比人隻坦追住打, 都唔知點走.....
出返隻坦可以保住佢地?

雅典娜保保佢地？btw只係保下 d後排會走前送死

同對面鬥快殺
通常殺補師>法師/箭手>近戰>坦

坦攻擊力有限，又多血，唔洗理佢住

仲有新手推薦人互加？

id：Kaspar

真心補師俾齊格劍+箭神一人一招就秒左/超殘血...好雞肋

我依家用諸葛亮好勁，最緊要搵人counter 個箭神

買齊格定特拉斯好？

Tesla！啪啪啪！Tesla！啪啪啪！

大君主裝岩唔岩佢用？

如果你有大君主就死神，perfect match

Tesla 用咩傳說裝未研究 乜柒都未有住

卡探索做咩好

得一套大君主加物防，仲大減大技冷卻，一套裝差唔多岩晒所有人

會長間唔中清下人

我見有唔少都好多日無online，清下啲死血，之後啲raid都易打啲

我同耶僧巴打都keep住清緊再refillllll

睇左update 未，英雄可以由六星升到七星，條件係用公會raid point 換特別超越卷 變相公會raid 重要左

我問得唔好 想問卡關應該做乜好
冇哂書好似冇野好升咁
一般裝又唔想強

老夫盡力了，大家埋佢齋啦

抽裝升裝, prime time 掛機
都係呢幾樣

求互加推薦人
ID：teddyc

每日任務個完成獵靈1樓點做

辛苦各位巴打，今次打完～～

獵靈重置打第一層

5樓boss個4階英雄係咩黎？
我明明有一隻5星既

要貼fb

係喎好似有獎勵

階即係星，出過唔比再出

明白了，唔該

有冇巴打post

辛苦會長就真, 打多其他人一倍有多

搵個巴打幫手post去Facebook?

就咁po 張圖就得?
有冇link?

連登係咪有兩個公會？ 我join左 LIHKG.....但冇你地上面隻牛頭怪打嘅

係呀呢度第一個會叫 唔想回歸者
之後多巴打玩，有另一個巴打開左 LIHKG

今次係十個白金強化選擇卷
（不過多post到見唔到有巴打post lol）

我無post 呀 我提供條link 比上面位巴打

IGN: Marika
Server: Asia
Guild: 唔想回歸者

係咪咁?

FUN巴諸葛亮最後一關有無攻略,過唔到

應該係？加張打完既cap圖

我個陣係用減物防+英雄時間 同佢鬥快

po 左
勿起底

如果第一個星期打得哂就好 唔夠時間

三千體吸引好多

今次打得完算好好喇

最緊要有進步嘛

Thanks bro

辛苦晒

係咁架啦, 個31-35關活動我都玩唔到

屌那星隻game個連線真係廢到鳩咁 打完一關loading 畫面fail 左，我禁重試左幾次，跟住又彈左我出主畫面，食左我百幾體

我頭先都係咁, 係咪server 有事

好在開工前射晒d體，唔知咩事

競技d章 換卡 定寶石好

換左隻英先

買左 後悔 應該買桂神

卡好呀～～個三張LVL2 黃卡好野黎...

本身以為啲錢無乜用，你老味打到高級符文之後係咁洗數值，洗左三個符文已經用左兩球

我洗中級都洗左一球
果下先知原來錢都好重要

洗左幾下發現無底深潭就停左

完美主義者

點都刷到要above mean

識野呀
但最好野佢係洗左十野都可以冇郁過

岩岩打隻高階朱蒙，勁到hihi, 下下爆擊我千幾防都比佢打近4000

用錢掉返黎，不過50萬就得，幾好！

想問有靈樓教學？

個個人練既英都唔同，好難教學，巴打你卡邊關？

卡6已經冇哂英
我想知點打到上十幾關姐

你打到6樓即係唔夠人，慢慢練多d上去先啦

又黎喇～～

咁多石

冇地方用

我都同你差唔多石，想儲30000石先一次過屌落去

等佢呢個月睇睇仲有冇傳說裝活動，冇就9抽多兩次十連拎佢積分野算

今個月啲積分係坦裝岩洗咩？

D 傳說卷啱使

琴晚抽到件傳說5星飾物, 但件野係冇套裝技....係咪即係廢裝?

我拎左兩件呢啲加兩件用唔著既傳說裝（一共4件）換左件黑龍裝

4換1 我會唔捨得

魔防傳說坦裝，無套裝傳說裝
其實三件都得，但得85％，驚衰左就傳說都蝕埋

我都諗緊好冇將D冇set效果既裝博下...
BTW 女神裝(補師)係咪廢?

始於黑龍裝係好值得投資既傳說裝，加上我有一件，咪當慢慢儲下

補師係冇李桂成呢世界係好勁，傳說裝最好應該係大天使，女神都ok

巴打們，一點鐘有patch 記得用晒d體同打團體戰

積分獎勵無限期extend, 巴打唔駛急

出7星，水晶聯巴打們努力打排位啦

佢話唔洗maintance window wor
重開game就得

咁把炮

好多update~

新法師？

朱蒙終於齊裝

巴打用緊邊套

圖呢？佢勁定桂神勁？

岩打贏諸葛亮,拎埋把弓齊嚼血

你地點解咁耐可以齊一套...

癡撚線咁勁，我依家先得套爛鬼稀有裝

桂神有名你叫係神，無得比 太惡。

課左D拎埋100積分件自選傳說

我抽中左3件裝先升朱蒙

咁多巴打靠課個自選齊裝，搞到我都想課些少

頂, 我抽親都係武, 有三把重覆啦已經

拎去換鬼左佢，盡快齊一套先係上計

一件黑龍都冇.....
去大POOL 合我覺得佢一定又出返D我有既

3萬2戰 幾驚辛苦搞掂大君主個關
死神齊裝

用緊朱蒙 朱腳 宮本 死神 齊格 有冇必要用4000鑽買桂神

心魔呢下野無得搞，不過你可以去望下，下兩批可以換既野更加垃圾

唔係3000姐咩？

係3000 打錯

我覺都係睇裝食飯
有多套弓裝咪買桂神

更新左
6進7 要150張高級超越券

我諗冇邊隻打靈樓會好過桂神, 佢無視防禦好屈

而家靈樓唔限職 屌拎晒獎勵 冇得拎卷

無得重置？

無野了，get 錯左

最後中多把呢set, 個天點解咁對我

少年你仲有石呀

仲黎坦積分裝
下個月啦

都係打唔死獵靈9樓隻仆街狼

留一隻李成桂俾第九層
射幾下就死

箭神真係靈樓殺手
去到14樓真係唔識過，唔通要吸血鬼？

屌，諗住拎第七日自選傳說卷
佢走去轉左新活動

當買黎打arena都會有用

練緊朱蒙，套裝啱口味仲大力過李成桂

正解...係好癲

弓手真係好勁

朱蒙係用全套獵人（主魔防效果加攻加防）定全套傭兵（主防效果加魔防加物貫），定係獵人混閃耀頭腳（主防效果加攻加hp %）會勁啲？

無傳說

無傳說唔需要練

我個隊主力黎架！

暫時用緊全套獵人，想轉

朱蒙好明顯要加爆擊加爆傷先勁.... 稀有套套都加得少少... 我比隻完全體朱蒙一殺4

符文幫到你 今日有朱蒙

想問依家抽野果套積分裝值唔值得拎齊5件？

唔值...不過抽傳說既機會好值

咁我留黎抽下個月

WHY巴你隻女忍用緊咩裝

一樣等緊下個月 儲緊石

刷埋兩個互薦40lv應該夠25k鑽

自己刷？

係 唔科金係要用時間既啦

但好似一個人最多受三個推薦人？

好似寫我推薦個啲人都已經棄左game 無再收過石

我dl bluestack想刷但要電話登記google ac先開到, 求教學

最多3個炸

我用ios就咁用gmail連姐
你試下禁登出再開新ac

………………我想咁自己努力下都無機會………………

連左3個啦？

好似係，三個都棄左game 呀好似

咁冇計啦 橙

練一個40要幾耐？

應該一至兩日，淨係雙經果陣掛機

自膠 應該兩日唔得

星期六日有抽傳說裝活動

邊度睇到？

Facebook page

睇到啦，得套弓裝有興趣

攻擊型補師裝...諸葛有機會返生

套弓好野黎，不過又係一件都冇

我得一件唔敢抽

朱蒙專用裝

新手而家儲左2.5W石 應該聽日唔會儲到5k石咁多
係咪應該等1號先8/9連10抽?

我隻朱蒙用緊噬血都幾大力，殲滅會好啲？

我覺得係囉。

D 屬性會岩佢多D，攻速同爆擊%

同埋 殲滅裝個身都有減大技CD 3.5秒

加攻速加成100％
仲要物防，呢套野正

咁下個月入手埋殲滅，比較下再報告

下個月先 儲夠自選傳說

尋晚抽埋最後一件好滾動

屌，你唔係儲緊石咩

唔怪得打raid咁勁

好想抽聽日個套弓手裝（我得一件）
依家有9000石 本身打算儲夠30000石一炮過換自選，依家好掙扎

同個啲乜乜柒柒LOL傳說對決有乜鳩分別?

完全兩回事黎架巴打，試下就知，又唔使你首抽

聽日30連 之前7月仲有成個月儲石都唔夠咩？

未必夠，每日150石都只係4500石

好似上面巴打咁講囉 推薦自己開3個分身上40lv
有萬5石

你追返上面post 就會見到我慘叫完，三個推薦我既人都應該棄左game，無quota 了

Oo 原來係你黎 唯有做課長

個個都有齊幾套傳說
人地打raid 4，5十萬我打得十萬幾，比人屈晒我d晶石，唔通真係要課金

you are not alone...

堅持非課玩家 輕鬆玩，唔好太在意就得

岩岩上到3萬戰，黃金好易打，係咪好多人棄左驚

5次十抽中6件傳說
但得兩件係套裝

課金60抽 3件傳說

有冇中6星？

抽完了 夢碎了

3次10抽1件4星單件傳說

咩賽果？
我抽完都好失落

原來我算好運既

30抽得1件4星補師傳說

1件6星女帝 仲要係靠積金開既裝
今期個活機率 仲低過平日抽

仲話5、6星up
感覺仲難抽左

我10抽有4件6星原來好好彩
同場加送4定5件4星傳說

10抽？

10抽3000石果個

又係補師
依套可以配邊隻用？

Done

好想要弓手果套

無哂石，好無動力

我都係 得個1件🤕

升緊啲廢傳說合野博一博

儲石個過程好漫長，用石個過程好快而且好痛苦

慢慢升下D 副角慢慢玩算數

都係好事黎既，傳說太易中都冇咩挑戰性

但都未免太難中，好鬼嬲

當儲套裝俾死神啦

話事話，公會有返少少位，未入既巴打可以申請

公會名：唔想回歸者

水晶咁多人過7萬戰力

歡迎光臨水晶地獄

其實項羽真係咁好用？ 又要用魔功個套

主要佢招減物攻debuff技

有無巴打過到獵靈15F？
係咪要混傷先過到，練邊隻比較穩過？
無練混傷，每次都卡呢到

想問5，6星up係咪通常一個月一次既炸？

巴打14用邊隻過?

李成桂穩過，要控制大技時間係王召喚小怪之後開，就秒晒可以打王。死神都過到，但係要RE幾次，RE到佢清晒小怪先打王，如果佢ON99淨係打王唔理小怪就重嚟。

朱蒙未試過，我拎去打13F隻飛龍，未回血都秒咗佢

最少兩次

下次會係月中？

差唔多

轉第一隻7星，轉邊個好

我都仲諗緊，想轉朱蒙但無勁裝比佢。

另外都想轉雙手鎚，都儲緊裝比佢

熱愛宮本 升7星

自己推緊個分身拎石，rank 35 now

巴打咁有恆心

正身依家瓶頸緊，無乜好做住

去到50000戰力左右，稀有裝升好混好，又唔想升其他住。
又抽唔到傳說 唔知做乜好

練多幾隻英玩下

其實真係唔算難升 掛prime time 兩日左右就搞掂

大家都係水晶瓶頸中 望佢開多d新野

頭6個都高我成萬戰力,cls

其實都打得贏...

有冇人用死神 +雷佬 雙法？

用緊，遲下轉一隻做阿拉丁睇睇

勁唔勁 打同戰力 易唔易贏

個個玩物攻，我3法物防同戰力基本橫掃

公會活動派左1800石？

應該係fd果個，今個月十抽會活有機拎齊啦

隻驚係咪怕比人告抄lol唔敢宣傳呀？
如果有做宣傳冇可能咁少人玩

差咁遠都抄
真係少人玩，成個server 可能冇1000活人

好多英都影射lol啲英
我都唔明佢都算落本去做依隻野
但零宣傳

仲要係全球ser都咁少人

課張月卡G持下先

以前有隻單機game叫battle heart,都係邊打邊改策略,有無巴打玩過

有 好沉迷，勁好玩

可惜好快咁爆左機又無更新

用項羽過咗15F
16F絕望級難打，過多一段時間再試

巴打咁猛料

有無lv1-15既教學

項羽用咩裝咁猛

無殺怪回血裝過唔到14

桂神 符文 要咩屬性好

我可以錄下平時打獵靈boss既影片比巴打參考下
如果有啲重點都可以share返

啱啱先研究有乜地方upload又唔想用YouTube
先放5F熱下身，出咗街得閒再打上去同更新

5F boss 狼人
吸血鬼無練過，技能無升，符文零
無技巧，裝備壓制

巴打神裝，想學都學唔到...
我13樓用朱蒙點都過唔到，冇裝就係冇裝

隻奇圓博士 勁唔勁 岩唔岩用套新積分裝

新入手

Post著第一輯先
之後用平民方法盡量試下

獵靈14F同博士適性好高
都啱用，如果同死神一齊上場我都會比佢著積分裝

真心感謝教學，期待遲下平民版

10F 海鰻
6星28悟空，有練過下
技能等級同裝備影片有展示，算好平民
需要體力非常好(150%)，先可以使用更多2技減物防
有練近戰魔防裝加英雄帶突進技，呢關唔難

13F 飛龍
7星朱蒙，高練度
呢段無乜參考價值，就係裝備壓制
手上無練好既魔防射手裝試
但相信高練度既朱蒙或李成桂著神聖守護者全套應該過到

14F 高昆
6星傑奇博士，中練度，技能7/7/7無符文
裝備雖然用絕對君主，不過技能練上去，打齊符文，相信全套珀加索斯(積分裝)都應付到
如果卡14F既巴打，博士絕對值得一練，睇影片就清楚
技能組完全針對呢層而設

15F 劊子手
6星項羽，高練度
影片係展示失敗既，只差一點，聽日再RE過

提供一啲思路技巧，進擊唔好用全套，腳換海賊
原因有幾個，海賊屬性好，有物防同減一般技時間
進擊5件提供既減究極時間係呢層不但無用，技能施放時間仲減少咗普通攻擊次數

呢個打法靠普攻博暴擊加不斷用1、2技減boss攻同混傷消盾，要過到需要耐性同運氣，RE到迴避暴擊加閃暈
之後升7星45或者齊黑龍套就應該輕鬆過到

全套海賊都值得一試，不過無升到
星期日升上去試下

轉個頭RE一次就過到
希望聽晚錄到一take成功

想問係唔係一日一次re既？

意思係輸咗，再入去打過
有時差少少，入去博下暴擊閃避又過到

新手只係買左宮本同九尾狐

請問有咩角色係值得買？而家有四千鑽左右

同埋點樣可以入工會一齊玩？謝謝

項羽 用冠軍 定黑龍勁

可以買李成桂 或者 抽裝
公會叫 唔想回歸者

雖然話就話項羽係混傷，但係佢主要輸出都係1、3技
2技都係拎個減攻效果，傷害同範圍都唔夠
所以唔太適合冠軍裝，打14F例外
由於佢近戰要衝鋒陷陣既關係，唔似得朱蒙果啲可以企好後，所以裝備屬性防禦重要過攻擊，睇餸食飯而選擇物防定魔防裝，唔係既衝入去都好快比人溶咗，死人無輸出

唔該晒bro 我本身有2件黑龍
見19號有得合冠軍 諗住合返套 咁都係唔合了

積分裝 值唔值得升6星 坦同法個套

有材料可以升，揀四件升都夠

我啱啱踢咗幾個三天以上冇登入嘅會員，巴打你想入可以入啦

發覺武器唔夠勁，係咪應該用3000石買高級武器？

一開始買mixed就得 基本上件件都有用

MIXED 係邊款?

混合 第一個

好,唔該

咁我而家係咪一路衝主線先,啲裝我夠用就算?

隻九尾狐唔知點咁想換走佢

九尾嘛嘛，換走佢好啲

得幾張中級技能卷,唔想初期浪費左,係咪用黎昇一般技能優先?

例如李成桂同宮本主力輸出既第1,2個技能

我心急既玩法就 打主線 一夠3000就抽裝
唔急就儲下石 等抽裝活動

中級好易拎 加錯都唔怕
上級就加落桂神冇死 我就用錯左十幾張上級 後悔中

抽裝係好似上面巴打講抽個混合嗎?

我20次10抽都係混 未試過抽一種

啲上級寶球選擇卷應該㨂邊種好，見有英雄之証同各種寶玉

都有得打返黎
係職業之魂要諗

有時拎到啲物理武器好似弓咁，佢附加左魔法攻擊力係咪對李桂成呢類物理攻擊手無用？

祭壇升邊個比較實用？

係

符文千其唔好升，廢既
其他隨便，最後都會平衡返，有總和限制

唔該上面位巴打新玩好多問題

而家無乜勁裝，係咪高星既照俾主力角用住先，低級既就一路慢慢打料升上去？

等到抽到傳說裝再替換

係，一開始啲裝係亂
盡量解任務，收集稀有裝全套
再升上去

傳說裝要比啲時間先收集到一套
如果得單件，有時用返稀有全套加乘效果仲好
傳說齊兩至三件可以考慮同稀有裝混套裝屬性玩

第二次入鑽LEAGUE 先拎到第一，對家戰力贏我差唔多8K，好彩BAN 英BAN得好同埋用戰術卡都OK

跟住就係水晶LEAGUE啦

法師唔用雪女係咪買拉普斯丁？

我都係今季先上水晶

愛麗絲、拉普斯丁揀一隻
上鑽再考慮換

隻法師博士法跟本一隻玩晒，我聯賽有一個人用，大絕接住出又補血完全打唔死，變身後就係範圍攻擊自己d人轉眼就死晒...

唉 仆街了 我睇頭幾頁巴打話宮本用神劍姐換左兩件 點知好似係用黑龍.....唉

好難揀
拉斯普丁好似好J啲
實用性黎講二隻都好好用？

唔想玩了..

神劍都勁呀
我都用緊2神劍2黑龍

拉斯 好用

唔係要一套咩 加好多爆擊 我換左武同頭神劍
用左千幾蚊

成套咁難有 抽到咩用咩
隨時變陣 項羽+宮本又得
你話抽2套補師就話想棄姐

唉問題我依家唔係抽 係直接選😞
所以先咁貴 本身我想谷爆宮本..

將錯就錯 用神劍屈技 出多一次大技都差好遠
我係睇裝練英

定遲d囉去合成 抽番黑龍😞

我都等緊 下次既黑龍合成 或殲滅

呢隻野 +倍event好流
打材料都唔覺有分別 強化又係 勁小大成功
寧願佢出上級 event

頭腳神劍都係25lv加爆擊傷害，其實都唔係太差...

最大問題係魔防

唉 斬掉重練係咪好on9
洗左2000蚊..

依家都廢事等星期6，日

唔洗啦，我自選左重炮手武都未重練
武藏其實唔太入流，就算齊晒裝應該都頂唔到出兩次大技就死
你洗左2000應該仲有d傳說裝，睇下練邊隻好

仲有呢3件
對野而家咁樣 咁其實咩英先主流 想練到尾
劍術裝有冇話最啱邊個
依家卡住係阿拉丁boss..

近戰打手最易用都係項羽，齊裝雙手鎚會勁，免疫狀態好重要。

有件大君主，遲下加埋主線件武可以混裝練女死神。另外兩隻等合成啦

補充下 其他四隻既裝就咁樣
使唔使換邊隻 或者升咩裝可以易闖關d?

仲有 合成係幾多%先好合？

唔好合住 你而家唔係要抽裝
先升下級 打下強化材料
升晒+20 夠過好多關

升級 強化材料 技能書 打埋中級 符文成套
唔好心急了 愛麗絲遲下換死神 攻速岩佢

明白 依家換死神好唔好？
套積分裝好岩死神？

升左套積份全20lv先
放落死神或任何法師都好夠力

你石多 可以買死神既
岩呀 未有大君主個套

用幾日時間升裝升技個d 搞好個底先

唔好諗住一下子跳級打最難個d關

其實我覺得唔洗點用石買英
我得隻桂神係用石買既姐

我一開波就用石買左朱腳亮 勁後悔 已入冷宮
桂神先值得用石買 因為難度高

係，我都係睇難度買

勁好彩 水晶聯 d對手 仲屎過 鑽石
鑽石5個55k 水晶先45-49k

新手lm

你錦標賽禁左隻桂神就知補師有幾勁....

新手啱啱有張5星傳說裝備卷

咁我宮本就有好彩有隻黑龍戒指,係咪應該抽把黑龍劍俾佢? (見2 SET 有魔防 +280)

死神用緊傳說龍眼裝,一件大君主都無, 所以係咪都係俾宮本先?

仲有咩傳說裝？個人唔建議揀武器，遲d主線可能有得打返黎

暫時無咩特別好野,都係玩左無耐

一係黑龍甲，好野黎

好,屬性幾好,一於用住先反正呢SET傳說遲早要齊

想問 齊格非同桂神係岩用邊套稀有同傳說？

唔好揀混傷就得，即係有物攻又有魔攻
前期物防比較通吃，魔防後期先有用

齊格飛已經越黎越見唔到人用, 大部份人都轉晒雅典娜....

點解

齊格用落好似麻麻
感覺唔太似坦，同埋佢招轉好麻煩

雅典娜起手技出招快，基本上一定唔會比人CC到，有挑釁技，坦黎講好緊要，大技冷卻短，你集火一隻最攻高打到佢就死，點知雅典娜保佢幾秒，你果場多數都輸左

仲有雅典娜目標係弓手，Alexander 打坦，明顯好好多

唔係齊格飛唔好用，而係雅典娜太全能

練多隻都唔怕啦 過關都要用好多英
到時打錦標賽 俾人禁左都有後備

佢同阿歷山大邊個勁啲，兩個分別我覺得在於大技咁解

靈樓9樓隻老虎點打呀
死神9千戰力都唔夠打

每日免費抽一野中

阿歷山大都有人用，不過我覺得雅典娜勁啲

神運啊

要啲物防

仲差兩件先齊set

山大挑釁加物防％
雅挑釁加魔防％

咁換套物防試試先

所以有時雅典娜都幾軟，可能我用積分裝關係

好快姐

嘩，好彩到爆

阿歷山大會走去追人地隻齊格飛，雅典娜就打人地隻主攻弓手

新活動 好佛心 又有4件傳說拎

唔係抽同選各1炸咩

抽3次 自選1次

係wo 眼殘
不過係咪要洗石狂刷？

應該唔洗住 試下一日拎到幾多分先
1日有1000分 20日都夠換

今日1點維修 記得用晒體
今周打強化材料 下周打符文技能加倍

岩岩一個上午消左1000體左右打普通關升角色，依家有827分，可以大約估算一下

半日就有945 仲要未用樓層體 輕鬆換晒d箱

你地好高lv? 點解咁多
我37lv 塔都係打到第一個boss 用埋300鑽 同清埋全日任d體先1000

第一個boss你用 積分裝 應該輕鬆過啦
你仲未成套+20？

你打樓層 低級英 換裝 俾佢地打呀 係麻煩小小 我都係咁換裝過

其實佢有講明會拎到幾多分，大概係2能量1分咁樣

岩岩+曬20 未升姐
但呢家係唔夠英打上去

用金買英 過關 經驗+倍練下英 2星升3星
稀有都要+20 遲下抽到傳說再換
下星期先打技書 符文

Champion League Requirements: Crystal League Top 6 & Combat Power 58,000

下星期打高一層既地獄

唔夠戰力升上去

睇黎會卡水晶一排……本身想突登落返去鑽石但留係水晶又有高級卷

6星升7星要幾多高級卷？

係水晶都好難拎冠...上埋challenger都唔知入唔入到playoff....

150張

水晶就算排名好低都有高級卷

其實6星同7星有咩分別？
除左lv以外

其實我有個煩惱 想升隻主力上7星，但有種感覺升上7星就一定會比人你錦標賽ban 硬 升黎比人ban

唔上都仲可以找其他6星黎扮下野搏佢唔ban 我主力

能力上，好似多20～30％

升啲大路既囉，最少佢ban左你自己都用唔到先啦

準備好6星後備英 ban咩換咩姐
佢禁得你 你禁返佢7星

上去做魚腩

係咪準時先開ser

已經推遲左一個鐘

賠石呀遲左開ser

利申 乞衣

本身都有1000石送

知道呀，加碼～

應該實加啦，又再推到7點半

屌，講起我有300體信箱未拎，上午睇好似得返7個鐘仲打算maintenance 完就拎 molamola

我都係 留左體信 諗返去掛

諗住唔好成日用電話掛機 怕舊電死得好快，返屋企先掛。

Mola Mola 蝕左

唔緊要啦，送返500體比你啦

送石由1000加到去1500了

大滿足

應該會再送大量體

睇小幾場比賽 賠返1000體啦

爆夠15次體衝活動

6點有場打聯賽爭冠，諗住有時間冇set卡，咁又輸左啦依家

又唔洗呀 慢慢打應該夠拎哂既

日頭做野忙，通常訓前set定

Game 好岩做野忙既人玩 set完唔洗理，最多prime time set完掛哂條體就ok

Super打和啦

新板 模擬器 裝唔到？

我岩岩都想問…UPDATE唔到…無理由日日拎部機黎肝架，發熱架

重新裝過隻game

裝置不相容

咁攪笑

究竟做乜鳩…

有兩把大君主武器
點做好？

1.突破用
2.合其他傳說
3.存2套大君主

我有3隻黑龍戒

咁多位巴打溫馨提示，如果唔急住揀傳說裝的話，可以盡快拎啲point 換哂三件隨機傳說先，睇下會唔會有岩用既傳說裝，最後先用選擇傳說卷黎補完欠缺既部份，以免有重覆傳說裝既悲劇發生

[Notice] Android OS Below 5.0 Device Update📱

With the various content that was included in the 7/11 Update, we have confirmed that the game could not operate properly in OS below 5.0😓. As such, for those Masters who are currently using devices with an OS below 5.0, we advise them to update to the 5.0 or above versions.
💡Be advised that devices with OS lower than 5.0 will not be able to update the game through the official market.

If you have any questions or concerns, please contact our Customer Service Center at:

Thank you🙏

Agger

有無巴打互加推薦人？
id: 落機

Id:Jedidiah

加咗

係呀, 希望唔好再抽到單枝

熱門裝KEEP啦, 我係中左第三件頭我先真係拎黎合....

黑龍 殖滅 簡邊套先

殲滅好啲

有無進擊？無就黑龍，有就殲滅

有把村雨刀 2件黑龍 2件殲滅

我得一件滅兩件黑龍，如果傳說箱都中唔到滅裝既，選擇卷應該會揀黑龍甲了

雖然我愛朱蒙

你咁一定係黑龍 3件有套裝

我會練勁隻朱蒙先，有佢打raid搶多好多分

已經順手進左白頭佬做7星，等佢成材

溫馨提示 1001巴打記得開post

話時話13f係咪加強左 今日打好多次先過到

都係朱蒙用裝備壓過

上夜神 有教學點更新android 系統

朱蒙末日大力過殲滅
雖然佢係魔防裝，但係朱蒙可以企好後都無妨

進擊整體實用性都大過黑龍
不過對近戰嚟講魔防都幾傷
所以都要適時調整，混一件物防

減冷卻時間好重要
其他屬性都可以符文或buff補足

開左新post了

推埋佢